佛州電競比賽場地發生槍擊 至少4死7傷

美國佛羅里達州的傑克遜維爾周日發生槍擊案，消息指當地一個市集內，有人在一個電競遊戲比賽場地和附近開槍，至少11人被擊中，導致4死7傷。警方已要求附近居民避免前往該市集。有現場片段顯示有人打機期間傳出槍聲和慘叫聲，然後打機畫面變成「控制人士離線」，但槍聲依然斷斷續續出現，更一度變得頻密。

到底有槍好定無槍好，打下機都比人射，安檢唔係好嚴咩

呢啲event應該唔會有security check

其實啲傳媒永遠淨係報槍擊案死幾多人
但唔會報因為持槍救咗幾多人

全世界都唔會比平民持槍，只有美國人仲咁on9死都要堅持啲持槍傳統

持槍只會帶嚟更大傷亡

岩呀 買刀都要實名制就最好

控制人士離線 寫稿條友未打過機
明明講緊手掣

唔係event
地點係Game Bar
等於香港大啲既機舖加餐廳酒吧

呢啲po都會有好多自稱係美國既槍撚入黎吠
沒事兒沒事兒

oh..what r u shooting with!

26秒個黑人身上多左個紅外線係咪比人射中?
下一秒冇左畫面

所以我成日對d撚屌講，好彩你唔係美國，唔係牽早俾人bang一聲 魂歸天國

Terrorist win

好死（在美國）不如歹活（在中國）

活著

關鳩你d傻西中國人撚事咩

班槍斯林訓醒就湧入來屌柒你

痴孖筋 刀都唔比買 全部去政府設立嘅公共切肉場 淨係果度先有刀用

咁就最安全

係咪有人網上打機輸左, 嬲到要真人PK?

睇新聞係果個場搞緊local比賽
madden nfl美式足球隻game
有個白人輸左唔憤氣
開槍射贏佢果d

左膠反槍唔代表反槍就係左膠

個黑人應該RIP左

槍撚：如果人人有槍就可以射死條友唔洗死4件

其實個槍手有心開槍
隔離班人要幾多秒後先俾到反應還擊

支國

香港有真人街霸, 美國有真人cs

4/1/7

諗起HOUSE MD
有個美國後生仔拎支假槍去戲院
有人聽到槍聲(電影)射死個後生仔

所以d槍撚真係弱智無極限
有心人裝無心人點防
一係你24小時𥄫住周圍有冇人開槍囉

刀同槍比

串佢刀都管者

赤手空拳有練過都可以同刀仔打得兩下
槍?

其實要解決唔係解決槍既存在
而係人既心理水平

香港夠唔係合法
前排咪又有3單新聞捉到
根本"管"治唔會解決問題

我如果係心理變態 落毒去office水機殺人都得啦
係一定要槍咩 分分鐘仲多人中毒死
London夠反槍啦 年中幾多人被刀隊死

呢邊救到幾個 隔離一死廿幾個 如果持槍真係咁有用 點解槍案都有咁多人死

自動化槍械
1秒可以射幾多粒彈
基本上對住人群狂掃
你打死佢之前都死左幾十人了

抵嗰四條友死,居然唔帶槍出街,帶左咪唔使死lor....

好似係

槍權撚:著夠廿幾卅把槍上身出街當埋避彈衣用咪得囉

槍同其他武器性質完全唔同,根本無得比較,用槍殺人受害人防不勝防,立即致命,殺人既數量都多好多,所以禁槍,加強槍械管制係有必要,不過講到尾,資本主義金錢至上,一定只會講以槍制槍

問題在於槍係美國已經氾濫 之前睇圖好似連超市都有槍買 你去飲水機落毒 你都要有門路買毒 有計劃 仲要唔可以比人見到你落毒 但如果用槍 你行出街隨便都可以射死一堆人 成個過程可能係幾秒都十幾秒就完 就算有警察咁啱經過都未必夠做 刀係可以殺人 但效率絕對比唔上槍 比你追到人 捅死幾件你都攰啦

D槍權撚咁飢渴,如果真係有人持槍救人仲唔打鑼打鼓拍埋戲咩

扮晒持槍年中救左成條村咁

槍危險在任何人可以即時造成大規模傷亡
刀冇計你日常生活要用，同埋傷亡程度差好遠

毒藥⋯講真你有心都要計劃下先去做
如果呢個case個人點會冇啦啦帶包山埃係身？

真係好撚慘 開開心心出去比賽 咁撚樣就無左條命仔

睇錯佛山

好似上次演唱會單野咁
上面射落黎，死左都唔知咩事

美國咁危險
好彩有我地虫蟈人不斷湧入去維護美國人安全

你都on9 串緊你啲槍撚次次死左人都當冇事啊
淨係識講如果個個都有槍就唔會發生呢啲事

美國只賣semi 好似

25秒個位，睇到黑人身上有laser光⋯⋯

啲人成日話自衛乜乜乜，自衛唔駛有埋laser，唔駛有埋自動步槍咁專業吓嘛。

其實一人一支左輪防身咪算

槍手好似係輸左比賽先開槍

用GTA5做電莖？

成班人集中係自衛同傷人上，而唔知道槍權原來目的係俾人民有力量反抗腐敗嘅政權
我好想知反槍權班人係咪要用愛與和平穿透坦克

美國1986年後就唔畀人register 全自動，不過bump stock 可以令semi 嘅射速快到好似auto 咁。
President Donald Trump announced on Friday that his Justice Department would proceed with plans to ban bump stocks, the firearms accessories the Las Vegas gunman used during his October attack on a country music festival that left 58 dead and hundreds more injured.

huff post 26/03/2018

laser唔算專業

收檔啦
諗下點解合法持槍的國家
得美帝特別多槍擊案仲好啦

now新聞都係咁講
電痙

而家美國已經穩定左既民主國家
仲需要用暴力手段推翻政府？

又要禁槍啊？

其實auto同semi都冇咩分別
正常人身邊開槍有反應較腳已經好勁

好多都呆左stay係度，槍手足夠開數槍

傳統
同埋槍可以走私㗎
禁咗你就冇槍

走私槍你隨便買到？

又黎反槍就左膠
講出行出街有條友拎槍掃人，就算個個有槍都起碼臨左幾件先
但刀就你殺完一個，其他人可以走，最小死一個only

係
你唔知途徑就收皮啦
守犯嘅咪冇槍反抗囉

冇槍就輪到政府射你

個商場係gun free zone
官網講左唔比帶槍

喺美國

好似中國咁乜都無俾政府食住最好

如果禁左槍好似香港咁
一個尋常市民隨隨便便可以買到槍咩？

我真係唔信喎

你唔信還你唔信
大撚把途徑接觸到走私野

再者應該都過唔到國民警衛軍 唔使講美軍住
講自由的話 美帝班人可以公然街上遊行Neo-Nazi同3k (係咪全美都得就唔知)

其實澳洲 加拿大 北歐呢d都可以持槍
但係得美帝咁多槍擊案

咁公平啲掉翻轉講，槍權都可以俾獨裁者輕易有上位機會。
獨裁者點都有優勢，因為好多都係psychopath，即係美國咁，如果打內戰，你估班texas redneck republican贏，定係槍都冇開過、獵都冇打過嘅harvad、mit果啲莘莘學子會贏？

其實情形即係好似handmaid's tale咁，就算個個有槍都好，呢啲境況之下，有良知，會講道理嘅知識份子一定落下風。到得知識份子醒悟，班獨裁者已經控制咗大局。

即係香港為例，假設內戰，政府倒台，無政府狀態，一人一支槍free for all，邊個佔到土地就邊個話事，你估侯志強陣型會贏定朱凱迪陣型贏？

唐朝曾經都係太平盛世，今日去咗邊？

對CT好廢呀

輸打贏要

你入面嘅所謂知識份子只係將保護自己同重要嘅人嘅責任全部推俾政府，咁只係生存嘅態度，同學歷無關係

美國建立時嘅其中一種精神就係自己家園自己保護，呢種精神唔係只靠政府維持，係有賴國民共享

其實大家都知
所以咪要諗下點解其他持槍國家少咁多大單野

本身當年美國立法俾美國人持槍係因為要俾人民有反抗軍隊嘅能力

反抗軍隊嘅能力
反抗軍隊嘅能力
反抗軍隊嘅能力

任由政權蹂躪嘅中國人同香港人仲好意思話人槍擊死幾多個

[url=[/url][url= Imgflip Meme Generator[/url]

自動槍械可以買到咩

德國 法國 意大利 加拿大 都可以合法平民持槍

拎手槍同軍隊打
姐係你叫香港差佬打解放軍一樣

唉，你唔明我講乜，不過可惜太忙，冇時間去討論。

我覺得最大問題唔係槍，好多槍擊案嘅人都因為各種原因，好似被人BULLY，或者家庭出現問題，往往無人開解佢哋，諗埋一邊就嚟料

越南
伊拉克
阿富汗

我明你講咩，而我就係話你太低估係危難時人保護自己同重要嘅人嘅意志

屌你唐朝係民主國家咩？

唔好用香港比
係美國黑市買槍好鬼易
你有錢就得

班民兵淨係用手槍?用手槍打贏美軍?韓戰共慘黨都要十換一，依家仲係美國本土。

我假設左美國禁槍去講
佢就話可以買私槍
我先話唔係咁易

你覺得美國係政制上係Utopia?
代議士系統唔係完美民主喎

點解你會覺得佢哋淨係有手槍？
同埋韓戰唔係游擊戰

個個國家都會有呢d問題，現實係冇可能根絕
所以講個原因意義唔大

而家個問題係槍擊成本低效果大太不合理

之前民兵守農田嗰單多正皮咖，宜家又轉咗反槍嗱？

有無twitch chat睇

唔同方式既民主體制啫
重點係公民有選擇權

但你舉帝制會唔會風馬牛不相及

如果係咁 先可以話唔易

但咁近墨西哥 我諗都一定有方法入到美國
係數量同價格多少貴平咁解
香港唔同 痴住支那 而支那又不嬲禁槍
但其實就算真係禁槍 都可以買散件 自己組裝

[回帶] 美國內華達民兵起義，華人媒體集體沉默！

俾大家重溫下，其實我覺得槍係兩面刃，有好有唔好，不過大家驚嘅留係香港咪得囉

姐係要比平民可以買大火力武器黎「自衛」?

不嬲都有半自動步槍賣
你識唔識法例㗎

一人一支火箭炮備用

唔係白所以你就一定係黑

Defensive gun use:

If we factor in some of the probable over- and underestimates affecting the NCVS and K-G 1993 survey, the widely divergent figures on DGUs draw much closer together. The latest figures from the NCVS indicate 108,000 DGUs per annum.40 If this is adjusted for a 50% under-reporting due to not directly asking for DGUs, this in- creases the estimate to 216,000. Next, research by Cook and Ludwig
suggests that perhaps 16-42% of DGUs involve crimes not covered by the NCVS. 4 1 Adding in these would raise DGUs to 256,500-373,000.

一班香港人咩都唔知，又唔做research就係到屌美國啲guns law

尊重憲法一定係on9啦
警察持槍咪夠囉
有事靠警察

你覺得民主就代表政府能夠滿足所有國民？
咁一個係完美民主嘅國家入面想獨立嘅州分呢？
根本同帝制定民主無關係，重點都係下放力量於人民

有撚真係弱智
有心人裝無心人點防
男人應該一岀世化學閹割，要生仔先去精子銀行

EA sport 真係驚

美國平民攞d步槍打warhawks, ac130, abrams
對抗軍隊

獨立用公投咪得囉？
你要班人用武力解決？

你建立個民主制度最後又係靠邊個槍多惡晒
咁民主黎做乜
前提當然係個體制要成熟，冇人可以獨攬大權

發爛渣

放架F22俾人民先啦

咁講，你要禁嘅，唔係唔得
但現有流通市面嘅槍點算先？
你要知道有幾個州槍械管制冇咁嚴謹
仲未計現有黑市嘅槍

另外如果住Counties
Police respond 時間係半個鐘以上嘅
冇支槍係屋企又點算先？

如果淨係禁城市持槍嘅
又點執行先？

洗濕左個頭，唔係咁易解決。

我好想知撐槍權班人果枝係咩野槍可以穿透坦克

60%嘅人支持壓搾其餘40%嘅人令個60%嘅人有豐足嘅生活，咁算唔算符合民主？

問題係由冇禁變禁過程
政府點100%回購返d 槍
一衰左就變左大量非法槍械係社會

其實我覺得自衛唔一定要用槍

d槍撚成日將自衞權掛鈎左落槍械度
但其實槍既殺傷力遠遠大於自衞呢個用途

咁呢條法例應該要與時並誰，美國人應該可以管有埋戰機、坦克、飛彈、核彈

因為要俾人民有反抗軍隊嘅能力

反抗軍隊嘅能力
反抗軍隊嘅能力
反抗軍隊嘅能力

住過美國鎮仔就知
唔講話防止人地入屋
淨係熊呢樣嘢已經係一定要用槍
仲未講有啲村鎮要面對狼

唔係話取消槍權
但係連收緊槍權都唔做？

D港豬永遠只睇到眼前嘅野，嚇一嚇佢就自己放棄自由同權力

不過港豬本身都冇乜話事權

而家都得啦

邊個有槍咪邊個有權囉

連登撐槍權果班友邊係為咗自唔自衛,講出黎佢地自己都唔信
佢地FF用D槍去推翻政府同暗殺高官咋ma,同想港獨洗牌/打仗一樣,可以洗牌FF自己有機會上位

你係想將有槍同無槍嘅力量劃上等號還是話一枝軍隊得坦克無曬其他units?
再者，有Molotov有RPG有Anti material，重點唔係你有咩槍，係軍火更容易取得

穿到貧鈾裝甲

啱啊，百幾年前有個國家決定唔只俾你FF，仲有機會實行，依家係世上最強國

呢支嘢打M1A2 SEP應該咩事都冇
唔夠火力

班友以為度度都係香港高密度城市

冇槍你俾人入屋打劫強姦分屍，成個月都冇人知

on 9仔你知唔知你係俾人笑緊太監走去評價人地性生活
照你咁講 中國拎刀斬傷十幾個你d傻西係唔係要反埋刀
你又唔係美國人 關鳩你事咩係到吠人有槍

我好想知美國軍隊夠唔夠膽用坦克鎮壓人民
同可唔可以只用坦克佔領一個地區

中東有版你睇

強唔強國又點,任何國家都係最緊要努力做倒上等階層,拎住個國家打飛機同支那D低下階層憤青有咩分別

你就咩事都冇

連登啲小朋友
游擊戰當常規戰玩

我地有槍關你港奴撚事，供樓啦仆街

蝗蟲思維

岩呀
不過好多歐洲國家冇槍都咁自由
美國佬文化係唔同d

澳洲1998年 Port Arthur mass shooting 可以解答到你個問題，澳洲而家基本上係一個嚴槍管國家，過去20年零mass shooting. 成日同啲美國conservatives 一講澳洲成功例子佢地就收皮發瀾渣，跟本回購槍支係work，不過美國班右翼教育同EQ低過澳洲人咁解

全世界得美國？你翻屋企訓下先啦，又一位井底蛙

有隻大型動物入屋我好想睇d反槍撚點用刀去對抗大灰熊
等差佬黎到我諗反槍撚成家都應該得返堆骨

槍械管制唔等於禁槍，瑞士一樣多人擁槍就係絕少有槍擊案，因為人地有好嚴格嘅槍管。

呢個社會唔容許持槍
所以我先練肌肉
就算你有槍
你都唔夠我d肌肉快

人地話全世界都唔會俾平民持槍呀，可能全世界就係美國呢，eu唔計，中東唔計

努力向上同捍衛制衡政府嘅權利有咩衝突呢？我只係想講，你講嘅FF係一個成功嘅國家建國時嘅核心宗旨，想問你憑咩睇唔起呢種思想？

成日用香港環境去講人唔應該持槍果d
井底到

咁咪學澳洲咁只係俾農夫同住山區或有特殊需要嘅人持槍囉，你住Houston downtown搵隻黑熊俾我睇睇

按連登右翼邏輯，澳洲一早變左極權政府

人哋用開今天我感化畜牲 再唔係就學佛祖割肉餵鷹

有啲啲拉遠左，我只係根據你嘅邏輯來演繹 「法定」嘅管有槍械與否，對反抗政權嘅意義不大

有槍同無槍嘅力量當然不同，但面對政權時，1/無限同埋100/無限 都係等於0。 美國立國時相信人民持槍能推翻政權，應該難以推論到於2018年的今天，持槍仍能達到相同的目標

我只係想論證呢樣野

但，另一方面，於非法定的情況下，「人民管有軍火以對抗政權是否合乎道德」就好有討論空間

如果係連登最歧視嘅黑鬼呢
又等警察到？

反禁槍一定係槍撚

澳洲估計有60萬支槍
美國2009年全國估計有300萬支
而家應該唔止
對州政府同聯邦政府嘅財政都唔係小事

好似中國咁改憲咪得囉，習帝近排先改成連任，點解美國唔跟

係300M
三億
唔係300萬

kickstarter集資咪得 又可以順便反映支持率

係
所有美國人既市民安全
係靠大陸用口去保護
大陸閪用口去含住持槍令佢支槍腐爛軟
之後就可以徒手制服 大陸成功保護左美國人

咪就係，香港獨立一樣之麻，寫信同中央講咪得

美國有啲地方，有大型野生動物出沒，唔用槍點保護自己

連登仔 用刀

IV. Conclusion
It does not appear that the Australian experience with gun buybacks is fully replicable in the United States. Levitt provides three reasons why gun buybacks in the United States have apparently been ineffective: (a) the buybacks are relatively small in scale (b) guns are surrendered voluntarily, and so are not like the ones used in crime; and (c) replacement guns are easy to obtain.9 These factors did not apply to the Australian buyback, which was large, compulsory, and the guns on this island nation could not easily be replaced. For example, compared to the buyback of 650,000 firearms, annual imports after the law averaged only 30,000 per year, with many of these bought by law enforcement agencies.4
For Australia, a difficulty with determining the effect of the law was that gun deaths were falling in the early 1990s. No study has explained why gun deaths were falling, or why they might be expected to continue to fall. Yet most studies generally assumed that they would have continued to drop without the NFA. Many studies still found strong evidence for a beneficial effect of the law.

黑鬼無槍嘅話你生存機唔會上升？你覺得佢有槍嘅話開槍機會大啲定佢無槍得刀你逃走到機會大啲？俾你有槍自衞你快得過佢抆槍，unlock safety再aim, 開槍?

如果真係想用武力推翻美國政府，我相信用坦克都唔出奇

極簡單比較：美國政府的軍備比中東地區的政權強得多；反政府軍的軍備，亦比美國國民「可合法持有」的槍械強得多

所以我都只係想論證一個點：於現今的實際情況，於美國合法持有的槍械，不可能達到推翻證權的目的

用刀都可能大於自衛權，用拳最好，唔洗傷到人

請睇 #114 dgu

依加推翻係難啲
但反抗還可

唔會
佢淨係大隻過你已經夠
有人衝入屋就攞槍啦

但係可以保障自己嘅財產唔被政府侵佔

衝入黎你攞得切先算啦

大把人攞得切

用刀防: 衝入黎你攞得切先算啦
用拳頭: 衝入黎你打得中先算啦

結論: 喺佢入屋前送死最好

大把人喺禁槍國家夠走得切

但係美國國力世界第一

槍撚：如果持槍非法，壞人一樣有槍，好人就無槍，你話槍械合唔合法化好

黑鬼有槍:見你有槍即該開槍打死左你
黑鬼無槍: 見你反抗走黎隊你，你可以用佢埋身，可以跑走去後門，你出左門口佢仲追你? 唔驚你求救？

點解唔係你開槍先？
你等乜？
咁佢追咁你點？
乜你屋企俾人爆門唔會求救？

佢地無發制人呢個concept 成堆pussies

原來喺美國真係好易俾人射死

見人哋拎住武器入侵自己物業仲唔開槍先 當正自己係義和團

你老母你係咪時時該該都12分醒覺呀？你係咁快反應嘅佢追你都唔會捉到你架啦

港豬:我地禮儀之邦，讓人開波先

見人不懷好意仲唔拎定槍 難道大俠識氣功

佢偷入你屋企會唔會打定電話同你講定先？

俾人爆門仲on99坐係度？
反應快唔代走得甩

除定褲落定ky就最好，橫掂係咪都輸

你唔識望 當係香港d劏房門口前面得道牆

佢無槍嘅話你生存率肯定高啲先

你喺睡房準備訓，你用屎眼去mon住屋門?

自己有槍生存率肯定再高啲 除非自己係重量級格鬥選手可以一拳打殘佢

大把人睡房有槍

都係果句佢入到你房門你先打開床頭櫃拎槍佢已經瞄準住你，拎刀你都仲有機會生存

個人認為 更多情況下槍擊案仲有心思
Las vegas shooting人地book晒酒店
上樓住埋先再殺人都唔叫有計劃咩
呢單都係 唔通你冇諗過要殺人會拎支槍出街？
同樣道理有人話邊到黎毒藥

美國講緊係要槍牌先買到full auto槍
平民只會有AR

Not to mention london今年傷人案已經多過NYC
89比50
唔通ban晒槍啲人唔會拎刀出街發洩？

佢入到你房門你先打開床頭櫃拎槍佢已經瞄準住你, 你幾快槍手都唔夠佢快啦

點肯定？如果佢入屋係諗住唔留生口，佢拎槍定刀定士巴拿都會殺你
點解生存率要係人地決定？唔係自己決定？

點解拎刀仲有？
佢大隻過你一樣死得

同佢講冇用㗎，佢個假想敵一定勁過你快過你，爆格又唔會發出聲音

有人爆格爆門d聲聽唔到?

聽過pick lock 未?

推跌雜物無聲出?

咪理佢啦 依D人比粒核彈佢 佢都只會諗走佬同投降

人地個賊忍者嚟，同埋一定唔會撞到嘢

依d情況仲唔用槍唔通用功夫 條友真係

刀殺傷力定槍殺傷力大D?

當佢係Watchdog個Aiden咁

又嚟呢句 ，依家用刀都outdat喇，歐洲依家興攞架車撞埋人群到

你講緊邊個美國政府呀
聯邦政府定州政府呀？
州政府都有自己嘅National Guard

24歲選手輸咗比賽之後殺人同自殺

成班十足環保撚咁因為有人亂倒垃圾所以ban飲管咁

電莖 wor

認真問，如果換著係連登仔，遇著呢種情況可以點做 又或者點樣提高存活率

你以為美國好安全？

即使蚊走個滑鼠線,跟住勒死個犯

唔好on9，唔少國家持槍合法

唔係玩玩吓原來係咁既意思

如果禁槍
劫案一定增加
黑市槍你係唔會禁到

又唔見瑞士有槍擊案？

勇武

歷史學家理察·霍夫施塔特在他的文章《美國是一種槍文化》中提出了「槍文化」的概念，用來描述美國人長期以來對武器的熱愛。很多美國公民接受並贊同擁有槍支權利是美國傳統的一部分。一些人，特別是美國中西部和美國南部的人，認為個人擁槍自我防衛是美國身份認同的中心特徵。這源自美國的邊疆開拓史——槍支，作為早期美國白人對抗原住民印第安人、動物、外敵的自我防衛武器，是美國19世紀向西部擴張的一個重要組成部分，因為開拓者需要對自己的安全負責。而槍支的重要性來自美國文化的狩獵活動。直到今天，狩獵仍是這個國家一種流行的體育項目。

主張限制政府權力的自由意志主義者也支持持槍權。他們認為持槍是天賦人權，不得剝奪；民眾持槍可有效抵制政府擴張，防止政府滑向集權政府。

南亞地方深水埗遲早都會咁

唔怪得美國政府成日搞偽旗行動推禁槍

瑞士係唔俾買子彈返屋企，所有子彈係要收喺靶場

不能相題並論

香港買槍要擺槍會，都一樣有槍擊案。

講到尾到係人民質素同教育問題

咁救左幾多?
我以為只係為左捍衛人民必要時可以推翻暴政既意識型態

呢個咪就係美國成為世界第一強國嘅原因囉

Death game過SAO
贏都要死

瑞士而家新例都係市民有槍冇彈.

啱喇 禁哂平民槍
咁我同我班nigger gang bros就可以橫行無忌

唔撚識用bear maze 嘅

ban niggers ,not guns

岩啊 咁不如比人買埋核彈啦 啲人識自律架啦

懷疑槍手David Katz, 24歲

聽人上網講係話單野兩年前起 白人輸左比黑人 之後今次比賽白人再輸 所以殺人同自殺

滑坡謬誤

紅你老母

我想帶出既係當你禁唔禁用一樣野既時候
唔係只係單純睇一個人識唔識自律地使用
而係要睇本身件物件有幾多傷害性

我認我係誇大左 純粹想曲線類比個問題核心

多到數唔到 新聞亦無幾可會報
因為大部分情況下一蚊出黎已經嚇走左個賊

任何政策都有利有弊，一刀切只會産生其他更嚴重問題
你個例子只係典型滑坡謬誤，冇說服力

要禁車了

Cls邏輯

民眾嘅槍對軍隊冇威脅，就要禁左佢？
岀事只能信警察

咁民選議員對建制派都冇威脅咖啦
搞選舉洗咁多錢，廢左佢以後議員世襲得啦，慳返好多錢

有咩事搵民建聯啦

依家人在澳洲，上個禮拜俾人入屋偷嘢，開晒燈屋企5個人喺屋企電視有聲，入房臘完銀包就跑，仲要房入面有人，你覺得槍冇阻嚇作用係因為香港人住喺四面石屎牆嘅公寓入面，社區極度壓縮區區都有警局，香港人理解唔到人犯罪係可以做到幾盡，我呢區仲要係治安叫好啲嘅。

樓上講嘅嘢證明其他國家有槍都可以冇美國咁多槍擊案，證明問題嘅根本根本唔喺槍度，之前邊位保皇黨話「香港人成日吵夠人哋敘利亞慘咩？」結果年度快樂排名香港低過敘利亞....問題可以用咁膚淺思考得出答案咁世界早就和平啦，就算依家槍擋唔到坦克，但係法律嘅concept根本冇錯，唔合時代要改係可以，話槍就係槍擊案嘅成因然後一面倒否認所有好處仲要將自己嘅生活情況作基準去判斷其他地區是否需要槍械根本係離晒地

仲要不停滑坡謬誤，舉極端例子
俾埋核彈你好冇

你有槍都唔夠人快

所以話
仲學人搞電莖
成班細蚊仔搞歪哂
幾咁暴力

巴打樓上講嘅就係一個好好嘅反人類價值觀，呢幾年成日都俾香港人用於評價爭取民主，退一百步唔講民主（學班廢中口吻，太複雜唔好理 ，一個人俾人強姦，強姦犯話「條Jer都入咗一半啦，唔好反抗啦，你掙唔掙扎個結果都唔會變」，大前提你係俾人強姦/雞姦嗰個+你係一個有正常理智嘅人，你敢講你連一絲嘅反抗思想都冇？

反人類嘅思想本身就已經超越道德、法律，法律係保障人，人先係法律嘅本質，忽略人性直接跳去對錯、平等，為反而反，為支持而支持，根本就冇討論價值

咁岩我都係澳洲住喎，West Sydney聽過未？澳洲天水圍。係呀，我都驚俾人打劫架，邊個唔驚？但係起碼我知我喺Parramatta 俾人打劫生存率大過Chicago先，因為澳洲唔係個個有槍。係，槍的確係可以保護到自己同家人，但係你係咪自此可以確保自己24小時有支槍防身先？去Bondi beach又conseal carry P45 加排mag? 起碼澳洲俾人入屋偷嘢你知你唔會咁易全家俾人殺哂，因為個犯好難有槍，佢偷到嘢就走啦好似你果個咁，你肯定如果佢有槍你會咁淡定，仲要分分鐘無命上黎分享。

仲有好多槍撚成日忙記校園有槍擊案嘅情況。一個問題兒童殺三十幾個學生，美國年年發生不下5單啦，你作為父母一日你敢講你放心自己細路返學？起碼澳洲你唔洗擔心自己個女一日返返下學第日返唔到屋企先，因為槍管防止左好多人拎槍。

唔好話我離地，我估你夠未喺美國生活過，親身經歷過槍械罪案為平民帶黎嘅傷害啦。如果你經歷過槍械罪案而依然堅持立場嘅話我尊重你立場並向你道歉

我係引述果班反槍撚，可能你get錯

再po過

政府唔夠膽隨便出賣市民你覺得同市民有冇持槍有冇關係？
英國政府可以一直用階級系統令窮人冇得翻身係有理由架

不如咁講，我唔贊成政府全面收回市民持有槍械嘅權利，但都唔認同對於槍械嘅管制保持現況，槍係死嘅，實質嘅物體，經歷過槍擊事件嘅人只會更怕槍械，懼怕危險物品亦係人嘅本能。

今年有單台灣名人夫婦個仔喺美國校園槍擊案涉事，兩公婆飛去美國，阿媽仲跪地道歉，咁啱好耐以前就睇開台灣綜藝節目，呢位母親大談管教心得，根據母親喺節目分享自己嚴格管教而個仔都好服從，結果就上晒新聞，我嘅觀感係覺得好諷刺。如果你話單從一個衝突嘅傷亡有冇涉及槍械嚟講，全面廢除槍械係的確能夠降低傷亡率，但我唔覺得可以根除問題，客觀嚟講即係衝突事件嘅數量唔會因此下降，新聞少報導冇出現死傷嘅新聞市民就繼續對於問題嘅根本視而不見。

二戰嘅金屬頭盔普及得好好，導致重傷數量不跌反升，如果人單單見到咁樣嘅報導當然會覺得唔掂要廢除，但實際上死亡率的確係下降咗，凡事都唔會得一面，亦唔會有學術統計因為有槍械而保護咗幾多個喺衝突入面嘅人民性命，而傳媒當然會更傾向報導死咗嘅而唔係生歐歐逃過一劫嘅人

我就係get到你想表達嘅嘢有共鳴再去反問返其他巴打，小弟表達能力差sorry

我同好多香港人都經歷過槍械罪案

早係2014年之前香港警察已經常用胡椒噴霧對付鳩坐叫口號嘅示威者

後來仲岀埋散彈槍，警棍，我每一樣都中過唔止一次，你知唔知係咩感覺？

如果當時我地手上有槍，今日香港會好唔同

當槍械被控制係政權手中指向你嘅時候，記得係你自己主動放棄

每人有支搶 我唔敢講港共已經倒台
但689一定已經死撚左

唔覺有咩問題
輸左比賽等於比人羞辱
賭上自己的性命名譽報仇有問題?
成日話打機打機
外行人唔會明打一鋪機有幾沈重
係力量尊嚴同智慧的戰爭
係生命之間的碰撞
每次打完鋪機我都點起支煙
吐出自己的唏噓

如果香港人揸槍會點 先殺蝗 再殺廢老 然後自殺

毒撚受死啦

電競 is real
屁孩is real

自己大鄉里好心唔好岀黎柒
2018年啦，依家大把anti theft system
有人爆門即響，仲直接報埋警

咁所以我咪岩囉咪無需要有槍囉，你都識講有anti theft system。唔該哂而位巴打支持我論點喎

好明顯你都覺得2018仲撐槍權係大鄉里，唔該哂！

This is America

Anti theft唔係anti robber
你唔識英文唔怪你
google都懶？
你上面問人偷入屋會唔會打電話先嘛
講中文啦
警鐘係用黎預警，槍係用黎反擊
咁就冇你講嘅，俾人偷入屋有槍都冇用
明未？
中文都唔識我放棄同你溝通
做你嘅暑期功課啦

On9仔個犯聽到警鐘仲唔走咩? 係都要留低捅死你就你抵死啦！有槍你係咪抆得切呀？佢直衝入你房開槍你攞子彈撞佢粒子彈呀？香港幾多入屋行劫無死人呀，美國幾多入屋行刧有槍都死人呀，你小學畢業未呀？真係以為自己有主角威能咁淡定冷靜反擊到？上年Vegas concert shooting單嘢成隊band個個都有槍佢地咪又係反擊唔到即刻走佬，去隊band個twitter睇下先啦，佢地都話個單嘢之後明白到原來有槍都未必阻止到悲劇發生呀，係呀我唔識英文但係可憐得過你前言不對後言邏輯都無？返小學重讀啦垃圾

咪臭係

邏輯CLS

管有槍械未能推翻政權，故「槍權的目的在於人民能夠推翻暴政」未能成為支持保留槍權的理據

不等於

未能推翻，故應收回槍權

話人CLS之前，不如諗清楚自己個論點先啦，好柒呀

你曲解我姐
再認真答一次
平民持槍係對政權嘅威懾
政府高官收左富商錢，幫手貪污，包庇，殺人搶地
想鎭壓人民要考慮嘅係成本效益
如果成本太高要洗好多錢，或者需要搞到好大或演變成內戰，咁政府就好可能供兩條友岀黎祭旗，同人民妥協，因為呢單賄賂蝕左

內華達州民兵起義就係一個好例子

但係好似中共咁，人民冇武器，通訊完全被控制，鎭壓嘅成本就極低，所以中共暴行一日比一日嚴重，因為冇需同蟻民妥恊

所以人民持槍唔需要打贏軍隊，只係保留威懾力

好似上面條友咁，話俾壞人入屋殺左係抵死嘅，有槍又話唔一定有用嘅廢柴，明顯適合去中國做順民，中國就真係禁槍啦

你都幾多假設
你會坐以待斃唔代表其他人都會
#269扮睇唔到？
道歉未？

上面個澳洲仔話有槍都冇用，不如當自己抵死算啦

你都幾扮嘢 你快槍手唔代表個個都係快槍手，無錢買槍或者唔買得果啲點算？人地有槍佢無好公平咩？

#269條友叫飛天意粉神，我話會對佢道歉果個叫鈦合金筆頭，前題仲要係鈦合金巴打有受過槍械罪案影響，你唔好扮睇唔到。
認柒未？

屌你唔係我話有無用，好無？Vegas concert shooting隊band個個都有槍知唔知？咁佢地有無射返條友呀？答有定無得啦

今日係民主政府，唔代表二十年、三十年之後都係。
槍權未必可以即時推翻一個政府，但會係破壞極權社會運作，直接威脅當權者性命財產，極大增加管治成本嘅最有效方法。
今時今日大量香港人被中共港共蹂躪到毫無生活尊嚴，奴役到連傳宗接代嘅天性都要放棄，竟然仲有人質疑槍權嘅價值同意義？

道歉啦柒頭

好暴力囉

和平源於力量

你係唔撚係鈦合金筆頭巴打呀on9? 我幾時有話過對你道歉呀？識唔識睇中文？笑人放暑假但係自己唔識睇回覆對象。

你答我條問題係定唔係先啦不如，定你柒左唔敢認？答啦

俄佬呢？

有定無呀柒頭, 答啦，係唔係睇開英文唔識中文?

一有呢D新聞反槍撚又出黎吠

班難民恐子摌部大貨車撞死人又唔出黎講禁車?

瑞士呢?

this is so sad Alexa play despacito

禁槍根本錯重點
槍權嘅正面作用完全無視
其實最想禁槍一定係政府

因為有個人輸比賽嬲到去殺人
就話要禁槍，

冇槍佢唔識用其他方法殺人？幾時禁埋比賽？

早幾個月支那先有單，小學考第二名拎刀去劈死第一名

隔幾日就有小販用刀劈死城管，鄰居嘈交劈死對方

係要禁刀？
定係禁考試競技？
禁買賣？
禁鄰里交流？

有心殺人嘅槍根本唔係唯一選擇

會造成慘劇嘅唔係工具，係瘋狂嘅人

禁左工具只係文明倒退，斬腳趾避沙蟲

佢有經歷過你先道歉，我有你就唔肯，即係你對人不對事啦

成日隊band隊band 隊band 隊band

,拎個別事件(隊band有槍冇撚用) 做取消槍權嘅理據

先唔講你無視其他後果
假設禁左槍，有人揸車衝入人群，你又要求禁車？

如果你唔打算道歉可以唔洗覆我啦，橫掂你講野都不知所謂

好易答 槍
但係差唔多人口既london 同nyc點解傷人比例又差咁多？
London冇槍啦喎已經
槍會令人變殺人機器？
定係本身個人精神有問題？

Ban槍就冇痴線佬通街殺人？
你証明到呢點咪ban槍

Exact7ly
香港安全到仆街
永遠唔需要諗有人搞事

試下london住 街頭打交又有 爆樽又有
Chav用刀仔打劫都見過
英國都係冇槍權 咪又係咁危險
成班人又話ban槍解決一切咁

有証明槍會令人心理變態去殺人咪得
治標唔治本

連登仔有咁多憤青，一有槍實周街殺人強姦女子

屌，用bills，唔撚怪得會輸啦屌

咁香港人係咪要一人一支

無意見，需唔需要自己衡量，權利意思指擁有選擇嘅自由

對上兩個月就係，你睇返長時期歷史倫敦一直都安全過new york好多。

冇槍痴線佬夠癲都會殺人，但無槍唔會一次過死幾十lor

槍遠距離傷害人基本上條友一時諗y左個幾秒已經傷到人

年中車仲車得多死人
咁點解車唔ban?
Ban槍係將責任賴係死物上

你咁樣推到去極端係無意義，另一方面都可以問如果問題出左係人身上，咁係咪所有管制武器同危險品的法律都應該廢除？係咪飛機唔應該禁止人帶危險品？

所有法律都只係衡量輕重，槍本身唔係日常生活必須品，要規管對民眾的影響唔大，你搵車黎做比較無意義。

反槍有反槍既理據，但之前睇左條片，其實比有槍係一種歷史因由，一種民眾抗衡政府既工具。而美國地方大，有機會比野生動物襲擊，更大機會比人襲擊，算係一種保護自己既有效方法。當然，治安有番咁上下保證，政府唔錯(呢個好難講)，禁槍都好。

利申偏向禁槍

係香港有把雨傘就得

岩你老母

如果個到個個有槍就唔會有人死了

唔會冇 但死傷會少d

理據？

反槍反人權撚入場

主因都唔係槍械問題
將美國d低端人口清哂就大大減少意外
但有成8成人要死

問題你揸鎗殺人易定揸刀殺人易?
鎗幾秒殺幾條友啦，兇徒揸刀 人地可以跑可以擋可以反抗 點比?

住緊美國
其實個個州份有唔同gun law因為唔同原因，例如文化同自保。
（聽幾個同事講北方佬成日串南方人老撚土因為佢地覺得有槍係本土文化，所以好似德州佬較容易有槍同多事故）
（美國天大地大，有事上黎部份地區警察未必可以短時間內到場，平日出街係好少機會見到警察，我見得最多就係上freeway遇到 ）
其實住落唔覺得危險，有d區比較雜既就少去/唔好夜晚去就無事。最雜既區暫時見過成日見到警察爆門，有人爆車偷野之類。
真係好擔心既可以買件bulletproof既底衫，不過要800美金。想型住防彈可以比3000美金訂製一套防彈西裝 。

利申：呢幾年去搞ces無擔心過槍擊，試過半夜比墨仔打劫但比個local阿叔救左

型住防彈

槍撚
好彩唔係住美國

[url]「你網上說什麼了！」警察半夜抓人激民憤 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

平民冇槍嘅後果